有冇啲咩生活tracker app係好用

即係可以紀錄返自己做咗啲乜嘢
例如 剪頭髮、剪指甲、M、搭咗幾耐車、睇咗幾耐書
可以自訂分類 入返時間

之後可以睇返數據統計、
搵返自己對上做某啲嘢係幾時之類

暫時搵到嘅都麻麻地
又或者淨係針對某樣嘢 例如Period

有冇咩好推介？
利申：Android

wife

google map

This one?

I prefer Reflectly...